如果一對基佬中既一個男人變左性做女人, 咁仲係咪一夫一妻

如果係一對Les呢?

一夫一妻嘅結合、聯盟
講緊嘅前提係生育 圍繞女人大肚嘅財產、法律、社會權力同義務嘅安排
自人類有記錄以嚟已經有 其他嗰啲都終歸消亡
唔係呃呃氹氹就走得甩 呃得人呃唔得神
所多馬天火焚城 文明腐化同墮落嘅報應係無得避 財產同繼承權嘅混亂係所有文明嘅惡夢
gay唔gay喺婚姻上最近嘅概念係一夫多妻
唔係孌童癖同亂倫人獸交
大婆生仔二婆生仔 認嫡母定認本生母親今日已經離我哋好遠無人研究
以前係每日縣官神父都要打官司 君王同教法學家隔百幾年要開一次全國會議嘅問題 (e.g.:嘉靖大禮議)

喺東方 嫁妝做咩要女家畀男家 呢啲唔係無中生有嘅虛文 而係雙方聯盟結合嘅保障
喺歐洲 點解婚姻係不可解除 唔承認離婚 瑪嘉烈公主點解同個離咗婚嘅男人結婚都唔得
依啲全部全部都係憲法問題 (constitution)
係一個國家點樣組成問題 唔係咁多連投票都懶、等出綜援嘅人有理解力、關事同有意願去實踐
香港人離文明偏遠 快錢易而現實 返教會而不求甚解嘅人大有人在
教會係千年嘅教會
只望香港人仲有後代
而唔係藍絲老竇老母咁賣咗仔女畀共產黨食廿幾年維穩費就心足

咁已經唔係基佬
變左直

身份證寫 女 就係？